「是日午餐」simplylife 黑松露闊條麵

雖然等咗好耐先來，但係啲黑松露真係好香，薩莉亞啲垃圾完全冇得比

黑松露定黑松露醬?

咁撚樣食真係好撚難食
好心食返一片片喇

屌…………

我知道你們開始妒忌

其實係鄧你羞家...

水泥溝意粉

食神：咪住，都係零分！
廚師：吓？！
司儀：喂！唔係呀嘛！
廚師：點解吖？
食神：因爲太醜樣。

好多黑松露

其實呢間野真係好難食 點解成日要排

屌你整到咁撚樣係我就拿拿林食飽走人算啦
仲post出嚟

先生 你條餐巾跌左落碟意粉到

黑松露醬cheap野黎